覺唔覺機師多數好臭串

大家覺得佢地失業之後做乜都埋會搵幾多

唔好問埋啲戇鳩問題啦

國泰就炒人

所以話
貧窮限制樓樓豬思想

on9

搵份15k marketing 工我驚連interview機會都無
零經驗

渣巴士可能related experience ge

你話屋企做兒子我無得講

咁咪話你貧窮限制思想
人地人脈都多撚過你幾倍啦

做得機師

基本上一定有家底

淨係入門費一般人都唔會負擔得起

其實呢機師都有讀u嘅
有啲入職前咪又係做護士 會計 工程
同埋洗你擔心咩搵唔到工咩

有人脈有家底仲點會做閪工

咪傻啦

人地求撚其降低身份係網上開po話教英文，大把人爭住要

用機師呢個身份做仼何工，都唔休無錢洗